不如請美國出兵 遲早都要做

不如請美國出兵 遲早都要做

送美
🇺🇸